[欣豬變黑了] Viutv 永續屎坑仔 逢一至五 2130-2230 (10)

入黎推左先

支那cat

D cup魚哥
終於搵到個角色大波過鄧少？

而家先睇電視
呢個FANS係上星期5尾講既有錢女?

係

lulu

即係冇人知魚哥係女人？

狐飛

屌你 唔想睇d 9唔搭8既 感情線啊

好想要飛飛件褸

上個post 1002

d變a

D cup魚

懷疑飛飛偷笑嗰吓係真偷笑

鄧少：你都有D? 你當我死架？

next po head
D cup魚

大波魚

飛飛知道㗎

呢啲打破四面牆啲插入好差

D cup 魚哥

呢場其實幾好睇

唔係咁搞笑呀?

比人呃錢呃感情仲要比人妖一野

B都俾多你啦

魚哥大爆發D

d cup同偷笑破壞咗

知啦
前面4個仔都知

d cup魚

過返五集又拖返

自白呢度想點 好撚on9
嘆息橋 自白個part高汁百幾倍

公司果班知

之前地產仔打交嗰集已經知啦

33

應該個個都知，可能得班fans 唔知

D cup

33！！！！！！！

193

講世外桃源果集幾好睇

d馬=魚哥既桃花

究竟做咗咁多集 sell咗樓未

話俾大家聽佢d cup

推 post 神器 193

33D

魚魚訓覺look

胡...不...歸

仲唱胡不歸

唱歌

有冇賣出一間

Sell左啦
4層 世外桃源

飛飛厭世樣

依照上兩個星期嘅 pattern
你預去到 15 集先入正題

一秒193？

吳肇軒都幾似張繼聰

4間世外桃源

重擊

CLS

唔知點解覺得呢幕好好笑

世界比你一個重擊

世界重擊

好拖

飛飛唔係心動嘛

其實魚哥係咪喺世外桃源打交嗰陣就鍾意咗飛飛

馬王之前話狐飛會改變魚哥
唔係變返女人look下話

4D重擊

百年樹木啲畫面又返返嚟

明明自己撞埋去

借醉吉兩下先

變返d cup

頭幾集已經講
仲有胡子彤=瘦版白只

193個角色搞到智障咁

天地雙龍

嘩屌 咁夾硬 如果係真係想棄劇

買點數卡！

竟然唔係要點數卡

33生性啦

193有冇見過家姐D cup

飛：你係女仔嚟㗎

終於生性啦

咁堅都未起身

點解要將一個毒撚角色拍得弱智咁

比番欣豬我

兒子生性病母倍感安慰

欣豬準備黑化

飛飛

魚哥好撚好戲

飛飛啲聲音模仿好好笑

33線 係咪完左

余震會搵工
33幾時先有工開

好彩個細佬肯生性
有d仆街仔持住個老母錫自己就會為所欲為

點樣呀飛飛

黑化咗

定溶化魚哥嘅心

屌你咩狐飛喺條女面前講第二條女講到咁hihi

33生性病母倍感安慰

準備定幾隻玻璃杯先

airdrop 未

成日覺得 yanny 同lilian kan個feel 好似

我係女就打佢一巴先

個老母痴線先最麻煩

小二！

花姐：得罪我唔駛旨意有運行

欣豬把聲

推 寧化飛灰 不作浮塵

去拍error大翻身

屌你老細

小二哥！

咁都溝到欣豬？！我屌丫？

補咩數呀 人哋而家黑化呀

強尼

得左啦！！！

惡夢開始

我地係咪咩架啦

強尼小二

藍寶石級會員

藍寶石會員

反而咁樣搞掂

笑個陣好得意

你急尿講兩句

airdrop 準備

咁都溝到女

阿樂 過嚟傾兩句

嚟啦嚟啦

比多啲job193

真係airdrop

欣豬偷條片

欣豬黑化了

偷睇手機

欣豬

電話唔鎖既

屌

回頭是岸啊

黑法

佢唔做阿鹿好嘥

黑化了

隻豬黑哂

黑化豬

屌猜枚

笑撚死

欣豬過左段片比自己了

已經黑化啦⋯⋯

好恐怖

欣豬 唉

做開邊間傳銷

如果

黑化欣準備出賣飛飛

猜六合彩枚

準時24分完

iphone4 嚟？

阿樂 過嚟講兩句
阿樂 過嚟傾兩句

黑化了

欣豬黑化

欣豬好恐怖

信得過條女

完

咩片黎

yanny靚咁多

24分

打交片

要魚妹好過黑豬

豬閪欣

呀鹿打人

黑過嬌

Yanny點解可以正成咁

鄧少 打交條片

SE

世外桃源打交

啱呀
搵咗個大腦控制唔到表情嘅做

原來魚哥條ex係雲飛揚個仔
即係仔同女都有份做

咪撚就係

屌 兜得勁好

唉 欣豬呀

投訴佢地？

D Cup喎

正臭閪

拖咗全集 結尾終於準備入正題

佢會點用條片

芷若，唔好練九陰白骨瓜啊

有個問題，到而家都無講過欣豬嘅家庭狀況
係咪有伏線係度

攞嚟上位 做龍星一姐
利申：9估

Who is 青書？

肥腸

收皮啦星座撚

你播半集霞姨好過啦
應該推得仲快

捉鬼了

一姐?

下集好似入番主線

集集預告都扮到入正題咁

全劇黑化

cat 姐親戚

嗰個鄧少嚟？

聽日又有舅父

唔撈仲好 唔使再見到佢

有無人有圖

下集重複睇個主角比人飛

193做阿鹿一定好睇好多

損人不利己

viu特色 剪預告最好睇

睇嚟欣豬咁黑法都係Cat Lok調教出嚟嘅......

但依套冇趙敏

打天下！

預告咪就係主題嘅全部囉
聽日繼續拖

魚哥場戲睇到好心酸

魚哥咪係 又係女扮男

魚哥咪係

將啲預告剪埋哂一齊 當一套劇就得

下

d級趙敏

所有重點係哂預告到 完

佢有講過自己儲錢讀書

所以應該唔算有錢

到底正題係乜

搞屎機

屌

黑化的屎坑攪屎機

FB LIVE 準備

剩係扮型撥頭比心心手勢同做on9表情都好過stanley多多聲
仲未計d人聽到個名會諗起佢之前餵鹿個look同餵到喊嘅樣

但係無屋企人，無拍過佢住嘅地方，係咪有啲怪
會唔會都係劏房戶，而且仲係好好好撚慘個隻

33做阿鹿一定好吸引

邊個開LIVE

下集重點真係部機

屌欣豬咁撚仆街都有

見到FB LIVE 飛飛有留CM

好想睇多尐33拍劇

VIU

欣豬好勇喎

魚哥染咗頭髮

飛飛真係好cute呀
希望飛飛最後會揀魚哥或者盲雞啦
欣豬真係不了，越睇越麻麻地呢個角色

魚哥咁神秘

原來係找换店

係腿

lulu腿

167

短褲

話說魚哥而家d廣東話摵甩晒口音好勁

有冇考慮請193上去facebook live

魚哥呢隻色好好睇

睇咗同班同學

我

阿飛MON PO MON得好貼

hello 我係男友巴呀

我都記得呢個

我係飛飛呀飛飛

魚哥

阿飛有冇mon緊

有冇人覺得好lag

停左?

有 斷咗幾次

我啱啱停咗成5分鐘

VIU自己 FB LIVE 成日都係咁

激死

得番

睇唔到

正常返了

私伙衫

你要嘅咩

已經假定咗魚魚係唔需要束胸

廖子妤唔識跑步

向上彈

運動白痴

章魚都唔識跑

影埋對腳度

影埋去對腿到

fb live 好lag

唔知轉用ut 會唔會好d

而家FB冇事喇

講完即刻LAG

又lag

想睇193上去鳩噏

魚哥講好撚咩野?

真係好靚

打193好似打排球

魚哥好得意

好呆

鄧少同yanny

唔識岩布仙尼

唱完生日歌就完

分享吓高佬做宅男心得

笑咗

睇到打冷震

佢D廣東話好過腥香港人多多聲
其實馬拉人識廣東話都係多得CCTVB

諗起隔離棚龔嘉欣

林宣妤都冇佢講得咁好

吹大D
咩儲錢讀書其實係呃人
佢真正身份係龍星太子女

其實其實點會唔知魚哥係女 好bug

咁又牽強左少少
見佢黑化個過程，應該唔係有錢人

魚哥扮日本人超似

日本仔口音

FB LIVE 盲雞:我好肯定速龍一定識跑步過魚哥

阿魚好cute

Btw點解龍星啲女全部咁gay
章魚就冧魚哥
花姐鍾意啊公
啊公又錫cat姐
Cat姐又搞欣豬
欣豬同花姐又

貴圈真亂仲有寶寶同鄧少大波cp

文武英傑CP

廖子妤身高1米68，三圍32B、22、33，自18歲便開始參與多個不同 Cover Girl、校花校草選舉，被發掘成為模特兒。廖子妤身高1米68，三圍32B、22、33，自18歲便開始參與多個不同 Cover Girl、校花校草選舉，被發掘成為模特兒。

諗起魚哥句「我本來有D cup㗎」就唔小心笑左sor魚哥

193邊打到羽毛球

打羽毛球都係出幾幕姐
但係阿鹿尷尬表情集集都有

一陣打兩野就甩鉸

193怎斷手 哎呀哎呀哎呀～

【岑傲明視評】《地產仔》：樓市必勝法

正在播映的《地產仔》被認為是ViuTV年度大劇。無他，破天荒跟養活半個電影圈的古天樂公司天下一和寰亞電視部合作，自然備受期待。有別其他Viu劇小本經營，通常四個主角做完一齣劇。《地產仔》演員眾多，集合新一代電影演員，主要角色是廖子妤、吳肇軒、胡子彤、邱士縉（Stanley@Mirror）、徐浩昌和聯興五人組，另有鄭浩南和朱慧敏作為老闆和秘書坐鎮，還沒包括對手公司跟吳肇軒有愛情線的陳穎欣（Yanny@Super Girls）、余香凝和岑珈其，吳肇軒居住的劏房就有麥子樂、趙永洪和夏韶聲。按照以往Viu拍劇規模，這些名字隨便抽兩三個出來，已經是主角級人馬，可開拍一套劇了，《地產仔》就是如此大堆頭。

《地產仔》以地產代理為主角，題材說新鮮，其實毫不新鮮。無綫去年就播映過《婚姻合伙人》，甚至兩劇故事都是倒敘，由新盤開售，兩間地產爭客，到介紹男女主角相識，偏偏也是裝修師傅撞正地產經紀的愛情開展，撞橋撞到七彩。不過，《婚姻》很快告別了地產舞台（劇情反轉再反轉是後話），而《地產仔》開宗明義討論香港土地問題，首集第一場戲由廖子妤畫公仔畫出腸：「你哋賣嘅係磚，我哋賣嘅係家，大家客路唔同嘅」。然而，這句話有點耳熟，原來出自港產片《西謊極落之太爆太子太空艙》的大陸國語版，也就是張繼聰的對白：「我只是想有個家呀！」這句對白被大陸網民認為是《西謊極落》點題之處，妙在是因應審批而改，原版卻是「我只是想做愛而已。」

事實上，《地產仔》的黑色喜劇風格跟《西謊極落》十分相似，以誇張的手法去表達出香港土地問題的荒誕。令人意外的是，不同於其他Viu劇慣常得到觀眾包容，《地產仔》開播後被批評浮誇，比起隔壁《殺手》更抽離，而且喜歡玩屎。導演不諱言這是「屎」上最多糞便的電視劇，用糞便去影射香港問題，但玩屎不是人人可以接受，「劏房專用馬桶絞碎機」也太惡搞。

然而，《地產仔》值得看下去，基於兩個令人深刻的情節；第一是第一場戲幾個年輕人弘揚「人不應該買樓」的信念，第二是吳肇軒面試時說：「用一世的時間和精力去供一層樓不值得。」這個回答得到鄭浩南欣賞並視為廖子妤可以倚靠的處世錦囊，真是很有神來之筆的鋪墊，隱約有當年《大時代》股票必勝法「及早離去」的意味，希望往後真的有對應的收尾就好。

G奶鄧少

鄧少今晚10:30開live

今晚鄧少ig live應該好睇

鄧少準備芒舖嘢喂

大波波

Viu個網係咪死咗？

唔係呀，我用電腦睇緊

開波

唉~~~~

WHO

岩岩chrome一入白色死網，要del cookies

SELL

仲唔係 gigi

wrong grammar

黑豬

Lulu咁樣都叫好黎好去

真相

以為lulu唔介意魚哥係女

Lulu 冇黑化

魚狐

即刻收埋

外套

D

佢會唔會有一日做和聯興白武士

SELLS

咪係囉 咁都冇下文

SHITS

IN

我諗到琴日話cat姐似嗰個亞視藝人啦
不過你地實話唔似...

魚飛今次屎洗都唔清

隻章魚好奸

黑化欣豬

魚哥又唔鍾意lulu, kuku 又知錢買唔到真愛

真係唔似

唉
連做狗間屋都比我大

呢個個樣咁淫

係，唔似

lulu *

WHO SELLS SHITS IN HK

r屎忽

鄧少

殘花

練功

魚>>>>>>豬

唔似

做瑜伽添呀

有d位有d似...
個髮型佢都好似剪過

呢三條友做乜9

鄧少>>>>>>>>>魚>>>>>>>>>>>豬

欣豬表情好曳

佢3個已經變做純搞笑

幾好野喎

鄧少一聽到寶寶就走火入魔

食我啦隻豬

大波鄧少

其實佢鍾情既係寶寶

欣豬黑到

但最好睇

鄧少之前有冇拍過其他viutv劇？

阿女

媽咪麵

cat姐個女先至係至醒嗰個

章魚應該會幫魚哥？？？

個妹妹

嗰𡃁妹精到

媽咪

屌個章魚同欣豬有啲似樣

廣告黎？

個女好正

女女好得意

我覺得幾好

阿女用來測謊

大dodo

麵麵

wa jm9

啊女

差好撚遠

章魚雙面間諜 只幫魚哥

嘩大佬
你個樣嗒晒糖咁好難睇唔出喎

舅父is back!!!!!!!

真愛

佢話得閒炒下股票咪算

癡女章魚

達明 is back!!!!!

又攪死機

舅父黎講數

不要玩食物！！！

章魚似邱淑貞

側邊嗰個好慘 食晒啲飯

章魚應該係spy 幫魚哥

後樣嗰個好慘

又屎！

屌呢幕好 YouTube feel

舅父

又玩屎

講屎喇

唔想知d屎

返主題

舅父好型

又玩屎啦

永續屎坑仔

屌 咁樣發咗脾氣了

阿鹿條打把仔

又講屎

豪哥

大婆

個四眼仔

之前星期六套心冤

係後面演佢條𡃁畀佢掉係咪有多個飯盒

好慘

喪b

張雨+Lulu
無敵

垃圾鹿
返北極幫聖誕老人拉車仔啦

個阿叔幾靚仔，演員叫咩名話？

鹿有報應了

仆街丫

無敵喪b

賤鹿

煲燶湯

41分

麥子樂

燶咗仲飲湯

星座撚仆街了

古更樂

同噚日打平

鹿係咪要過檔龍星

似余文樂

底薪 -500

一賣廣告就見到套劇個大老細

動物名

全套劇都動物

個個都係

點只500
嗰到起碼5萬啦

係呢個麻甩造型好睇喳喎
ig冇咁型

型過費沙文樂好多

大丁

有冇咁多廣告

終於返到去

Diddid姐

會唔會間屋以後都會有屎味

我睇漏左集咩？
點解返左去嘅？

似靚仔版李思捷

動物類
魚哥
狐飛
盲雞
鹿
肥龜
豬欣
章魚
Cat姐

人類
文英
武傑
鄧少
阿公
Lulu

仲有冇

阿叔清完啲屎咪可以返去

冇睇漏 因為間屋執好咗啫

唔好再玩屎好唔好

余震係咪自然界

雷叔仲未返

還我孖妹

其實當時屌佢叫佢唔好番去都係意氣姐

仲有d臭

馬王呢？

幾時打鳩星座撚

舅父真係好正

好彩科技未發展到 啲味隔住個 moon 都過到嚟

之前唔係好撚嬲叫佢一日做地產一日都唔準上去咩
屌我明了，舅父留鬚呢個造型靚仔好多
好撚正

我媽話好鍾意吳肇軒
話佢做得好好

舅父咁都搞得掂

真係做屎坑仔？

真係變左屎坑仔= =

又嘈交

係阿鹿仆街姐

你班兄弟仆街黎架

你媽肯睇Viutv劇真係好

舅父全力support你整絞屎機

捉鬼？？？？？？

果然係屎坑仔

值得畀多啲家用

做地產仔無個好人

仆街舅父鬧人都鬧得好靚仔

真係蠢架喎

咩意思

屌你老味連玩具都係屎坑

唔好鬧飛飛啦

飛飛就係咁charm

一路屙屎一路睇真係別有一番風味

勁有氣勢

舅父好charm好想比佢鬧

舅父真係好撚型

又玩屎坑

星座撚啲表情真係好撚黑人憎

點解喺屋企都著得咁 formal

個玩具好貼題

個玩具好撚正

好彩龍星全部女

遊牧民族

未換衫

想比舅父屌
邊屌邊鬧

想要

得一套衫

飛飛把聲

stanley 真係好似馬浚偉

食夾棍仆街仔

星座撚 終於有角色

想買黎玩

吳肇軒真係好charm

星座撚仆街到

屌 屎浸都係黃雨

星座撚真係幫唔落

鹿

你食夾棍？

越仆街越發達

星座撚走啦

真係好撚仆街

屌你啦星座撚

飛飛連罵人都咁溫柔

飛飛

鹿仔你今次仲唔仆街

星座

屌我以為去拎錢比返佢地添

發返脾氣轉頭

仲以為魚哥喊緊

屌你老母又話比番錢人
走撚左去
仆街死啦撚樣鹿

馬浚偉靚仔好多

cls 食夾棍仲發爛渣
最憎呢啲仆街冚家剷

星座撚

魚哥沉船ing

星座撚形象盡毀

香港地呀
越仆街越發達呀

其實佢無講錯
錯的是個社會

又見鄧少

捉鬼喇捉鬼喇

人地呃你還人地呃你
你打爛人地骨灰還打爛⻣灰喎

所以之後條片爆左出來佢就覺得係特登爆出去

咁就梗係

憑我實力呃返黎既錢 點解我要還

係咪中咗肺炎

驗眼ok？

越仆街越發達
香港咪就係甘 點止地產界係

飛飛你把聲好好聽

傳染咗武肺

加埋欣豬條片，阿鹿洗定屎眼

714個叉燒飯

點解肥龜咁鍾意食叉燒飯

其實想問好耐 做乜成日唔閂木門

魚哥真係好好丁

日日都叉燒飯
你死撚左啦

魚哥係咪同狐飛

午餐肉理論

714盒

呢個過癮

偉？

計叉飯價，留電話號碼先得咖

同mc興數午餐肉一樣

我哋一齊去 inbox 佢先

計得好撚快
肥腸果然係我男神

打爛咪執得返
佢整爛條屎渠先搞到骨灰溝屎渠

35蚊盒叉燒飯

高鈉啊

冇證據

一盒幾錢？

同問王國興點解咁鍾意午餐肉一樣

噴飯

有無人計到幾錢一盒叉燒飯

噴屎又噴飯

屌你老味！

$34 盒叉燒飯

三十幾?

和聯興蠟筆又出事

撥返落碟飯度

全尼

星座撚 就懷疑 飛報仇，upload

小二最後都係做返小二

屌星座撚啲表情

on99星座撚

似杜文澤

35蚊？

70蚊盒

咁果下唔係飛on9拎個⻣灰出黎同雷叔搶唔會有事

想知點入mirror

35啊嘛

一齊pm佢地😂

屌垃圾鹿

35 sor

魚魚呢吓無乜霸氣

佢唔走會死

呢啲野好平常啫，邊有人記得

食屎啦屌你老母星座撚

其實講真本身做得開心既就算中左六合彩hea住做都ok

鹿仔正式黑化

反轉鹿肚就是屎

好聲好氣 好奇怪

邊夠兩皮

阿鹿是咪要黑化

佢已經冇氣鬧人了

失左蹤叫人講

垃圾鹿返去拉車啦

星座撚 係咪退場食叉燒飯了

嘩，星座撚咁樣做，好難返到轉頭喎

點解銀紙要打格？

全部十蚊紙？

魚哥心臟係咪有事

That's Right

係我就叫撚樣執番先好走
唔係當冇收過

係㗎

反骨仔

佢暗住個心口好似唔舒服咁
係咪有暗病

點解唔用1000蚊紙要用500蚊

佢第一集開始就已經黑化

唔係咁老土掛

終於唔使見到星座

諗下好啦

cls

病咗

勒住個D cup好辛苦

勒得太緊

D cup壓到咁平
肯撚定出事啦

但倒漂白水加漒水又係阿鹿on9呢

Stanley本身唔係咁討好就唔好接呢d角色
仲要佢唔係因為做得好而俾人鬧

其實啲錢會唔會係假㗎

其實點解佢會叫星座

唔好呀魚魚

冇黑過
閪唔=黑

如果用1000蚊紙得20張太少

屌你本身明明好肉赤

劇情呀鹿一定會返來架,回頭是岸

嘰

中得幾百萬梗係繼續做

忍唔住笑左

個d cup big得太緊

依家冇比整像真高假銀紙

好好笑

魚哥：我本身d cup架

唔會係有病咁老土掛

D CUP 魚

佢冇觀眾緣一早應該收自己皮

想知+1

中武肺啦

飛：

屌你吹銀紙

吹乾

鹿會去龍星
發現yanny係仆街
做uc做低龍星
大結局一齊bbq

好似係造星嗰陣，佢話佢自己好相信星座，所以啲人就叫佢做星座撚

錢本身就係污糟！！！

有濕到咩

魚哥：你笑咩呀

好多細菌

找錢

仲分錢

飛飛太好人

有無散紙找

入銀行啦屌

洗錢

欣豬仲未出返嚟

飛飛係我㗎

係話自己係獅子座
有領導才能

幾精警

暖男飛

肥龜又諗緊可以食幾多盒叉燒飯

死傻仔

飛飛hello

魚魚

龍星出得條片一招？

魚魚好可愛

魚哥西住面講開心

用真名上網冇人信

魚哥開始變啦

又講呢句台詞jm9

魚魚想咸

花姐已經看透一切

知道欣豬好黑

我屌你啦欣豬

你控唔控制到啲鼻涕唔流出？

35蚊盒
5000蚊可以食到142盒

欣豬好奸

欣豬黑化完成

欣豬只係利用飛飛

飛飛正皮咗我個揮手
飛飛我愛你

( 引你回post)

黑豬個西面樣

其實點解飛飛咁耐都冇影過一張相 一碌就係條片

欣豬變了

鄧少都有樣架！？

佢feel到同以前阿公一樣

唔鐘意欣豬喇
佢配唔起飛飛
飛飛係魚哥架

我都想被飛飛正皮我

咁神心上去淋水

做咩種嘢

阿伯大鑊了

陳穎欣 (西面)

屌啊 仲淋水

係咪想種到座嘢冧

阿公出得咁少

由天台開始種爆成座野

今晚趁熱食？

軒叔爆料

又收獲飛飛正皮

我都想做飛飛既客人

風水唔錯 但係人好撚錯

欣豬呢啲女人執到真係喊三聲。

種得咁慢
有排等

我媽咪話吳肇軒好型

我都比阿飛cap咗 阿飛

以前唔係咁

飛飛正向撚

舅父講得啱
佢真係唔好做地產

黑豬一定係control freak

牛飛

可唔可以俾啲正常嘅角色吳肇軒

唔使快，到時收樓嗰陣話就嚟變危樓，焗佢地快啲放

飛飛真係又乖又傻

飛飛太好
唔適合做地產

其實佢地真係開到單咩

我都想比飛飛cap
吳肇軒我愛你

盒嘢睇落好難食

諗起佢要利用我哋嘅飛飛

仲食緊世外桃源筆錢

飛飛好傻豬好可愛

掟啦。
今日咁搞你同事，第時就搞埋你㗎啦。

咁撚快洗晒啲錢

callG

貼女囉 仲問

養父

做人sugar daddy

做乜9

又做養父呀？

做咩個個都唔番屋企

呢個角色已經係人品正常冇穿冇爛
蘇博文都係色盲

冇嘢啦 夜啲再講不停loop

仆街一百幾十都冇

講咗幾次

好煩啲對白

又供囡囡？

痴撚線

無限loop

好煩啊屌

要講幾多次

我啲錢比晒舅父架啦

好煩

以為之後問一個幾毫

狂loop

個loop完未呀

唔想借，呎招好好用

忍到笑又好野

仲要講多幾多次

完未啊

仲喂

拖劇

比飛飛cap到 我愛你啊飛飛

真係問

Loop完未

佢哋兩個好q

一個幾毫都未必有

拖時間

真係問咗

你估啱左

輪到肥腸

好撚煩

玩完未

喂做乜撚嘢呀唔好笑呀完全

幾時完

But我真係俾哂屋企

又嚟

今日是咪推快咗

編劇真係好撚on9
成撚日幾句對白重複幾十次

咁又一節

又loopcls

咁樣講左一節

一齊討論啦飛飛

屌想快啲睇到阿鹿黑化。

屌你老母又播韓劇

其實咁拖戲都幾撚煩

又係韓劇

拍個時實忍笑忍得好辛苦

呢part個意義係邊剪撚左我d孖妹播呢d野

不停loop
幾十蚊都冇

飛飛你見到劇本嗰陣有冇覺得侮辱咗你嘅智慧

男排女將 去咗邊

喂喂喂
你有冇一萬幾千借嚟呀？

拍唔切呱，我都好down

飛飛快d入嚟玩啦
唔好忍啦

無咁快剪好

有冇一個幾毫借嚟？

又shake

聽到好撚尷

飛飛：腦細叫我拍
有得揀咩

我d comment勁快比人正皮左
會唔會係飛飛正皮我呢

學到野，以後條女想洗錢：
「我啲錢畀晒舅父喎」

舅父你認唔認得我
你之前係週末慶功宴讀過我cm嫁

後製未搞掂呀

最後飛飛會同魚哥一齊

冇人識你呀

咁樣算唔算老𦲷

啱啱先煞科
埋尾都要時間

邊播邊剪啦

其實忍到笑忍到尷尬都幾好野呀

世外桃源筆錢你使晒喇咩？
使晒喇

屎坑仔特色嚟
你冇留意之前唱歌唱四五次 講整屎渠又講四五次 乜都狂鳩咁loop㗎咩

逐少逐少笠

二月廿九咩

我打咗出黎22秒就比人正皮咗係咪飛飛正皮我呢

2月29咁

cls 啲錢用晒嚟扭蛋

仲扭梗

屌啦扭蛋

有冇咁鍾意扭蛋

重課

btw 呢個扭蛋齊一套可以換一個劏房

佢哋應該扭中咗

聽日再loop呢幕

戇鳩仔

有 都覺得煩

有齊一套又點

係咪on9
日日扭

SUNK COST IS SUNK呀胡子彤

扭齊一套可以抽層樓

我唔理 所有正皮都當係飛飛比嘅

有冇人聽到佢講咩over

想去呢間嘢
又有嘢食又有蛋扭又有得洗衫

俾一兩集機會佢先囉

沉沒成本啊

我都係喎，不過頭先嗰個比人負皮左

好似有劏房

塞返落部機比佢聽日再扭就好笑

唔睇韓劇呀

bb 快啲覆我

佢為咗扭蛋使咗幾皮

低級搞笑手法

又loop

你唔好理啦

屌又loop

佢扭左幾集都未扭到

牙飛真係好煩

十幾萬

扭蛋扭咗成十幾萬

擺翻入去 扭嚟扭去都係呢推

飛飛係咪扭到個隱藏版

又 loop

扭十幾萬蛋

扭蛋扭十幾萬

屌你老味 又俾人昆

最後一隻應該係狐飛同欣豬扭果隻

區明妙

屌 參加抽獎咋

屌
又係為件豬西

cls 劏房都要扭咁多錢

又係為咗養女

呢個死靚妹真係麻麻

真係好荒誕

Sunk cost fallacy

好心條女咁豬就算9數啦
換個靚d既條氣都順d

扭蛋扭十幾萬 真係有錢

係喎

人地得嗰10集點同

區明妙過左viu咩

豬閪呀diu

屌條女唔得喎

Alicebb 真係好撚醜樣

夠啦 咁都信

open new post

ching食得都幾偏

呢個女仔係咪做過tvb

飛飛hiiii

其實alice bb係咪地產商扭蛋sales

個妝太重手

真係好撚豬

佢係無綫好靚架喎 呢套造型師玩佢？

屌你老味

蝗miu

咪又係被女迷隻盲雞

好豬

cls十幾萬

其實點解唔搵條好啲嘅女
好樣衰啊

拎晒啲錢去扭蛋

地產商fat fat

盲雞呀

食孖妹好過啦

屌，同人有親咩...
肯定幫埋Alice還債啦

一路以為係金拱門咁抽中山頂即送架車
llm抽獎

以前喺匪台好撚正㗎喎

個嘴豬到

搵小穴

以身相許得啦

喂屌google完 喺tvb嗰陣靚咁多嘅

真係佢？啲相正正常常呢到咁樣衰嘅

條女好撚醜

又樣衰戲又屎睇得好辛苦

她她她個look世界級

點解唔搵個靚啲既演員

同框相認

photos? 連Google dou no interest

仲有ptgf

好老尷

唔撚好喊 頂唔順

喊唔出就收嗲啦

開新 post

得罪viu tv化妝師

有無相睇下

可唔可以快啲入正題

上網睇一睇
//於2017年無線電視劇《親親我好媽》中出演一名學生而被網友封為港版「周子瑜」。 //

而家咩事變到咁

雞哥哥

正題就係小學雞爛gag

正題 404 not found

一個樣，兩副架生

agger
Google都懶你話佢有幾唔掂...

胡子彤真係靠套野洗底

(11)

造型問題 啲人無睇大台劇就話人樣衰

呢個真係好唔掂

$100,000/$30 = 3333.33隻

蝗miu都制？

好戇鳩

條女好撚樣衰

繼續比人呃

屌你仲loop

tvb果陣勁仙氣喎

諗起都正

佢簽嘅係邵氏合約，唔係方丈台。

盲雞真係盲嫁diu

今時唔同往日

今集咪帶左啲正題
咪講左劏房專用屎坑絞碎機

玩抖陰 不了

Hello 飛

二十分之一既機會抽中

好qq

屌真係，估中左

公司喺邊度